Wij hebben iets meer dan 70 mijl voor ons.
Het land is prachtig, en interessantste als alleen werden wij onder verschillende omstandigheden, hoe heerlijk het zou zijn om alles te zien.
Als Jonathan en ik waren erdoor rijdt alleen wat een genot zou worden.
Stoppen en zien mensen, en leren iets van hun leven te maken, en vult onze gedachten en herinneringen met alle kleuren en picturesqueness van de hele natuur, prachtig land en mooie mensen!
Maar helaas!-- * * * * * _Later._--Dr. Van Helsing is teruggekeerd.
